{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034749",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61312&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평소리산황토밸리펜션"
    },
    "text": "きれいに整えられた造園と黄土レンガを利用した自然にやさしいペンションです。 恋人、家族、会社のワークショップなど、誰でも気軽に楽しめる施設を備えています。 ソリ山車7分、山陰自然休養林車6分、オーシャンワールド車22分の周辺情報があります。 客室はタオルは入室時に基本的に提供され、追加提供はできません。 炭とグリルはレンタル可能で、客室前のプライベートデッキでバーベキューができ、客室内ではバーベキューはお断りしております。 宿泊施設での損失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質は使用できず、ゴミの処理は指定された場所に分別しなければなりません。 一部の客室はオンシーズン中に料金が変更されることがあり、プールの運営は天候やペンションの状況により変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "きれいに整えられた造園と黄土レンガを利用した自然にやさしいペンションです。"
        },
        {
            "question": "このペンションではどんな施設が備えられていますか？",
            "answer": "恋人、家族、会社のワークショップなど、誰でも気軽に楽しめる施設を備えています。"
        },
        {
            "question": "近くにどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "ソリ山車は車で7分、山陰自然休養林は車で6分、オーシャンワールドは車で22分です。"
        },
        {
            "question": "客室にタオルは提供されますか？",
            "answer": "タオルは入室時に基本的に提供されますが、追加提供はできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "炭とグリルはレンタル可能で、客室前のプライベートデッキでバーベキューができます。ただし、客室内ではバーベキューはお断りしています。"
        },
        {
            "question": "損失や毀損の責任は誰にありますか？",
            "answer": "宿泊施設での損失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質は使用できますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミの処理は指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズン中に変動しますか？",
            "answer": "一部の客室はオンシーズン中に料金が変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "プールは常時営業していますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況により変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 247,
        "QA": 377
    }
}